
                      Es una buena película de terror que parece rendir tributo, o copiar directamente, todas las formulas que han funcionado en el género últimamente. Está bien, pero no aporta nada nuevo. Además a mi me recordó al programa de los 3 tíos que buscan fantasmas en edificios y hasta me reí un poco recordándolo.
        
            